---
title: "ชาเขียวนม รินริน"
date: 2019-09-13 19:42:30.865 +0700
image: images/blog/blog-img4.jpg
type: "post"
---

ร้านชาไข่มุกที่มีจุดขายเก๋ไก๋ไม่เหมือนใคร
เพราะเราจะได้ยินแค่เสียงและเห็นแค่มือของคนขายเท่านั้น
และที่นี่ยังเน้นเรื่องของความรวดเร็ว
ที่ถึงจะคิวยาวแค่ไหนก็รอไม่นาน
